聽日又係想死既一日? 送首歌俾你

Mr. Children - Tomorrow Never Knows

とどまる事を知らない時間の中で
いくつもの移りゆく街並を眺めていた
幼な過ぎて消えた帰らぬ夢の面影を
すれ違う少年に重ねたりして

無邪気に人を裏切れる程
何もかもを欲しがっていた
分かり合えた友の愛した女でさえも

償う事さえ出来ずに今日も傷みを抱き
夢中で駆け抜けるけれども まだ明日は見えず
勝利も敗北もないまま孤独なレースは続いてく

人は悲しいぐらい忘れてゆく生きもの
愛される喜びも寂しい過去も

今より前に進む為には
争いを避けて通れない
そんな風にして世界は今日も回り続けている

果てしない闇の向こうに oh oh 手を伸ばそう
誰かの為に生きてみても oh oh Tomorrow never knows
心のまま僕はゆくのさ 誰も知る事のない明日へ

優しさだけじゃ生きられない
別れを選んだ人もいる
再び僕らは出会うだろう
この長い旅路のどこかで

果てしない闇の向こうに oh oh 手を伸ばそう
癒える事ない傷みならいっそ引き連れて
少しぐらいはみだしたっていいさ oh oh 夢を描こう
誰かの為に生きてみたって oh oh Tomorrow never knows
心のまま僕はゆくのさ 誰も知る事のない明日へ

==============

在永不停止的時間中 眺望著不斷變換的街道
年幼青澀時消逝不回的夢想片影
不時與擦身而過的少年重疊在一起

天真到會背叛別人地
甚麼都想得到
甚至那是知心朋友所愛的女人

連彌補的事也做不到 今日也懷抱著傷痛
雖然連做夢也在拼合地跑 但明天仍然看不見
就這樣沒有勝利和失敗一直在孤獨的賽跑中延續著

人是會漸漸遺忘一切活下去 叫人可憐的動物
被愛的喜悅會忘記 寂寞的過去亦如是

為了往前走
逃避競爭是行不通的
就這樣子 這世界一直都這樣運轉著

向著無盡黑暗的前方 oh oh 伸出雙手吧
就算是試著為別人而活 oh oh Tomorrow Never Knows
我會依著本心 朝著沒有人知道會發生甚麼的明天而去

只有溫柔是無法生存下去的 也有人會選擇別離
但我們會再重逢的 在這漫長的旅途中

向著無盡黑暗的前方 oh oh 伸出雙手吧
要是無法癒合的傷痛 那就一於把它一同帶上吧
就算有點離群也無彷啊 oh oh 去描繪夢想吧

就當為別人努力而活吧 oh oh Tomorrow Never Knows
我會依著本心 朝著沒有人知道會發生甚麼的明天而去

Mr.Children Fans 光速留名

多謝

聽hanabi吧

要向同一個黑暗前進既係全世界所有人，所以其實唔係想像中咁黑暗。